當晩你上過我張床 我時不時仲聞到你浸香水味

點解

又冇咗 好甜

因為你未洗床單

兩個月 試過聞到兩次

好想買隻咁嘅香薰

水是我開的

那是他的精液味

Gay

嗰晚咁啱瀨尿啫

搞到我有啲想幫樓主含